毒撚扮工秒回

下次試下你開

痛

不了

嗨

bye

咩樣

唔開心樣

Are u okay?
做啲可以令自己開心嘅嘢啦

依家算平靜 但冇咩心機咁

hey

咁聽下歌 上下LIHKG 發下呆
其實我都冇乜心機 應該話成日都係咁

真係攞命

Hey yo

真係整定我要等你等到三月

返緊工？

我地陪你等

完全冇動力做其他嘢?

多謝晒你

唔洗咁掛

無錯 但其實心入面好想溫書做數

梳囉 我都唔想

好啦喎！成日關門
好唔想見到我咩

抖下先囉 迫自己都溫唔到㗎
今晚又想喊不過上下連登分下心就冇事

用

我勁毒

覺得呢個好正咋 開返門喇

又錫

每次見到你我都好過左

我唔會醒架 唉

靜係錫你

我超毒

咩料

想你訓

我扑你

唔要
我想要零九

我撚毒

唔識應你

我都想訓 但頭先都訓左陣 今晚難搞

咁你慢慢撚我啦

咁算啦 快點藍剔我 我唔要已讀人

不過宜家唔係好記得

攬住我

你都無撚

如果乜都唔做 困自己係屋 反而會越嚟越頹
最緊要你上嚟傾計可以分下心先
同你傾計我都幾開心

想奶你眼珠

咁直接嘅

其實你係咪笑緊我短 不過你開心我都可以比你笑嘅

最慘依家唔太出到街，唉
我都慶幸我肯上黎傾
多謝你

妖

我都無睇過你，點知你短唔短

同隱形眼鏡一樣咁恐怖

妖你宜家句句疾住晒我，咁串既！

唔痛

講定姐

我知

大家咁話啦
My heart is broken.

對唔住 招架唔住

女仔第六感好準

唔識覆唯有亂噏

知你老木

我地一齊圍爐啦

渣架

建議搵人接力

下 我仔黎

好串

收左爐啦sorry

毒撚唔識講野

有時男仔都好準

有冇得氹返先

你都係9up達人

咁點算好

我真係唔好受

下 我女黎

氹未

你短撚達人

因為我？ 對唔住

做賣火柴的小女孩

如果你係女 ： 女仔第六感好準。 否則： 男仔有時都好準

假設 唔係女就係男

救命呀 咪再扑我啦

開返門啦快啲 你唔開我開喇
開架喇

開左

咁等

咩係零九

唔賣了 留返比自己起過個爐

等果時超辛苦

我們會陪你扮工

韓劇

你玩曬

一個人係著唔到火

要我好過啦

浪浪都黎左

你女黎

開返

可唔可以幫手

幫手做咩

著火

驚了

你緊火

比件褸你ok?

好攰

咪住先，我唔要出火 我要起火

好餓

抖下先啦

仲未食飯？

抖成世

我都抖左好耐了 都仲係好攰

食左個三文治

死撚緊

做咩食咁少啊 凍要食多啲野 同埋唔該食熱野啦
烚隻蛋 飲杯水 應該夠飽架

唔好咁快到呢步住 我地陪你

收埋皮

鐘意食三文治
同埋廢事整

賣啲皮比我

咁飲杯水啦 會飽啲

攬住我ok

你洗唔洗返工

隔mon攬一下啦咁

上水啦咩你

飲左，陣間同呀媽一齊食個梨

點起

Miss me sis?

蛋蛋糕

食生果都好啊 諗起之前讀asso摺拉巴日日食三文治 咁就一日

想屌西呀我

好似要用啲木擺陣 但我唔識

做咩

用水晶陣

唔明

日日屌三文治我ok

咁靠你架喇

屌我ok?

鐘意碎蛋

你好嗎

我鐘意有生菜嘅

食落 索索聲都幾正咁

個天真係整定左

好撚正，勁fresh

好眼訓呀我

西水三文治

乖乖地去瞓啦

快啲訓啦 唔講故仔氹你

又比你發現左我

西水會整到淋哂不了

你唔講我又唔訓

光復香港

但你噴濕左我

幫手起爐

I am watching you

我冇故仔講

時代革命

秒我ok?

我冇鳩

上一個毒L po?

邊有咁多水

好sweet

Ok

慢咗ddd

食宵

好

你同浪浪跟住我既

Yes ar

今日跪咗未

Sor

食緊生果

講我同你

ok 可接受

你終於認

秒

Thx

清你接近分回

點知你做乜咁多水

姐係，其實就不嬲多嘅
只不過唔係宜家囉

好貴

小悶

要

咁淨係得開門同閂門咋喎

你噴濕左我個三文治同雪糕

大悶

秒我

有咩做
退票關唔關你事

真心悶

笑左

k

梳 覆緊其他

笑咩

你咪當聖水囉

知 我不重要

咁不了

見到你個名好眼訓

1234

屌原來真係你

有條毛既

長眠未 要唔要幫你

好撚慢

唔g你講乜

都好奇邊個會些牙到個ac

精神

5678

個鴨屎太廢
話我覆太快

啊你又幾好戲

下

點會噴埋條毛出黎呀

唔精神

上

又係你！

俾啲爭扎

可以氹到你開心 我都開心左少少

一棍扑濕你

去完秦國切咗

過街老鼠

點知你呀

咁快得唔得架

唔係啊 唔好咁

食橙？

無計
你太吸引啦

睇新紮師妹2

？

你好

同佢地爭緊你

上上下下左左右右捐我褲窿未

又見到撚樣

係咪架？
真心覺得你幾幽默
又識IT野
係負左小小

打機好過

我快開

好濕呀你

比罩我

比我割左

冇事 慣咗

係嘅塵gor

咩post都見到你
成人台又見到你

假

係 小濕😳

利申未試過噴埋毛

笑

梨

bra?

你有爭過咩

難怪咁痛

叫我？

睇1笑撚到我

最好係口罩

叫佢塵妹得架啦

你on99

係.... 成人台d女好正

咁陰公，搞搞佢好喎

我真心膠

唔得
我要留黎換閪屌

I am not okay.
But I dun know why.

準到心到寒 講真

你唔洗都有得屌

可以點搞
幫未

法國你好鍾意jer住小妹

有呀

又真

你又去左邊呢

係我 周圍都見到我

係咁架啦

乜撚嘢？

我仲正喎

咁呢樣真

真過真豬

咩女

喂 咪咁

咁你真係

？呢度香港

你個post死左又入黎

喺你右邊

你都覺得準到心寒
所以其實真係整定曬
最好笑嘅係

打機囉 建議睇戰績

又點

邊隻字唔明

死肥西

依度係鬼國

可唔可以侵埋我叫春

你有咩睇

我假豬肉

點解唔入中路

I know that feel bro
上黎追post 先 亂覆下人會好啲（叫做有野忙

唔好笑啊

過街老鼠係咁

關門大吉

爽啦
又打

事實

得你有女唔打

驚頂唔住

我邊撚度on9

你幾肥？幾短

你唔係on9...

唔關d字既問題

又串

呢度係農園
到咁上下就的你去比怪獸食

好似明咗少少嘢

可以，想點叫法

同問

唔係咁易...

肥仔波

花鼠

但你笑咗

有冇豬瘟？

叫我做咩

邊撚度on99

諗緊

唉
木提了

狙撚完未

邊度都on9

你想點？

我夠有啦屌

講人話木

快啦

係

有發瘟

玩緊the painscreek killings 好驚

25歲但A0 係咪可以去死

佢任你魚肉

幾q

建議閂咗佢

[member][/member]

廢事講啦

你咪塵妹

Ok即停

互相傷害呀

.....

點解？

25仔仲有大把機會

我都唔知自己想點

可能係火

我好大

冇 驚咪閂

撚9完我未

唔係 我26都係咁

可以直接講

建議加返個歲字

我唔驚
嚟

我唔知佢有冇嗰啲跳出來嚇死人嗰啲嘢

呢個真
利申渣過

我都係

好耐冇見

咁點解仲唔去死

好啦 多謝你肯陪我9up bro

我都係個好人

what this

好耐咩

屌sor9打漏左
唔好嬲

點算好

我A5了

都係咁啦

Noted with thx

掛住大家

解謎遊戲

我唔是25仔

我仲大

你係喎

好啦咁

點解可以貢勁 教未？

I know you are not

傷心仔

🀄️

小小耐

又點樣？？

可唔可以教我

利士兜來

睇嚟掛住我了

我都要多謝你

俾口罩你

即係你ex係佢朋友圈裏面
介紹定義你為”女仔”only?
如果係都真係幾仆街喎

喂 唔好咁啦

仲好

教咩

咁可以教未

已讀我啦 唔洗理我

一手交一手

一齊9up 時間好似過得快啲

A little bit
今日過得好嗎

認真問 會唔會扑厭

有無帶眼鏡

比住半個你先

有咩用

打機 慘

又係

我都係咁話 講真 我都係捱緊時間

快先啱

想試下

咁真係好有問題喎
正常都唔會介意介紹自己女朋友啦
又唔係咩唔見得光
不過真係好準囉 搞到我又想占下自己

而家都得

個個男人都唔同

三缺一

開心鬥一番

中門大開

Hug

開

毒撚嬲來了

打機都慘

秒！

想我？

眼張開

可能佢出面收埋好多個la
嗰支籤真係第一句已經講中:癡心多情夢成空

嬲嬲好掛住你
見到你最近開心，我就開心

減肥未

以為你處
原來唔係

屌你

好想減 準備節食同跑步了

「女朋友唔係處分唔分手好」

你屌唔到

住元天屯？

屌啲男人淨係鐘意塊膜

梳呀

錯呀！
係要第一個占有

非也

我都係咁話

咁都好d

咪咁

原諒你

why ahhhh

多謝你

第一個真係咁重要咩，最後一個唔係勁啲咩

有無人聽香港hip hop

咩

ngo dou shg g

唔洗客氣

訓豬

係喎你fg

你又想去問雀仔？

叫我姐姐

有
我中五成日唔開心又亂鳩發脾氣
畀人屌到反皮就自省
變到依家咁樣自信爆棚朋友大撚把

哈佬姐姐

真唔真

係咪話咩夜晚開鋪？

揀我我九龍東

係呀係呀

認真非鳩噏
冇吃過藥冇睇醫生自我調節

我今日生日
可唔可以同我講聲生日快樂

我覺得係睇你本身性格點囉
同埋要有人恨恨屌你先得

no

乖

想屌你

生日快樂

應該係infp—> intp>enfp>entp咁轉

TKO?

我唔撚想畀你爆菊

跟你學嘢咁要

咁樣你會唔會開心啲先

好正的

never最撚憎gay佬

嚟嚟嚟想學乜

你日日啪緊係攰啦

唉唉唉
你個肥仔

不嬲個人都開心架喎

一破再破全破

學下點轉性

+1

喂 唔好爆啦

咁都好啲

我都想啪你

宜家先lm

但你無得破

肥仔

收皮啦

我覺得主要係你想塑造一個點嘅自己畀人
透過人哋同你互動同埋自己想像去慢慢改變
好似以前我情緒好波動好易大起大落情緒又喺到發脾氣
透過見到有啲人又係好似我咁 覺得好討厭
刻意告誡自己唔好咁樣
強迫自己邏輯行先過情緒
慢慢修正到
好似有啲反人類

我鐘意有鳩嘅，無鳩嘅不了

屌

有鳩都唔啪你
假架D奶

[member]同我ex一樣樣[/member］
我對你好恐懼

學到嘢
@唔好咁掛

叫你收皮呀

冇free lunch

割左囉咪

返豬，好耐無見喇

我珍珠都無咁真呀

我會鑽牛角尖

去左邊呀你

你粒lin似珍珠

但係玩到好驚

你話割左我就信呀？

幾好
試下佢碌鳩岩唔岩洗

割左雙眼皮

我粒pink lin黎

轉Game

我唔割都有

用左粉嫩膏

你有左

無用，天生粉嫩

希望我做到

GTA

痴線啦，我好安全架

係 幼撚不了

口喉好粉

鑽完件事唔會有幫助
其實呢個世界冇咩嘢係好撚大件事
除咗生死之外 其他微不足道
去海邊 望下一望無際嘅海
晴空萬里嘅天
相比之下
自己其實連粒米都不如
煩惱緊嘅事亦都其實不外如是
換個角度
豁然開朗

正正正

你個樣好安全

圖定老母

好難做到架 我控制到我都唔想鑽
我唔否認可以變返正面 （因我係由正面 變左負面

我岩你

收啦，我個樣先唔安全

Sorry mum

^_^
基本

〇、L1、△、R2、X、口、〇、→、口、L1、L1、L1

我用pc玩

👌🏻👈🏻

我明既，樣衰到比人打

好眼瞓

咁無了

仲等緊down唔使錢Ge the sims

早抖

訓啦

係人見人愛個個想啪呀

之前唔係有排有咩佢

記住痴實張紙 唔係又被熄機

啪完即飛

吹囉繼續我睇你吹得幾耐

幫你吹

[/member]

喂 咪咁啦

no thanks i want her only

有掛吹我好吹得

多謝你提醒我 但係過咗一日我都淨係down厅講43%

有排有啲咩？

瞓未呀

訓了

食緊女

圍爐啦

我就知

啱啱好400==

1111

Always

其實係想叫你打

cow完女？

瞓覺
有冇人同我gd nite

生日快樂 有咩生日願望

Gd night

係 搵我咩事

生日快樂，願望係毁滅地球？

????

Ok明

打機

goodnight

88

好kick

生日快樂！
希望你身體健康平平安安

Kick咩

好廢

今次駁唔到==

溝你得唔得

你有資格話人咩

我贏。。。

唔打

Call me winner

得
我單身

no u wor

做我女朋友

含

On9 贏少少都贏

好型

Gay

luv u b

柒到盡頭啦

Omg 出pool啦

Happy

成地水

多謝祝福 今餐我嘅

出池飯和咗

大機會

聽者有份

建議拖地
唔好冼鳩我

我屌你老母

我要食放題

可以

小妹第一次網戀咋><

？？？唔傾

Tg放題我嘅

very happy

哇不了

衝動咗sorry

終於o1

唔係 唔傾住了閃先

今晚唔洗瞓lu

艾粒腰

咁冇計

明真心 88

扑野未

Love u 3000

Buffet我都ok架

柏拉圖式戀愛>all

無需要快樂

又得

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

聽住先

認真

Wow thx 大佬

唔眼訓 快啲眼訓

最緊要大家開心！

我知，所以咪話聽住先

打機就眼瞓

時間地點呢

trying

993

你plan完話我知

俾個你

小事

真係整定曬 冇可能改變

999